代表全連登 向今日所有私了手足致以無上敬意

多謝你地

私了完之後聽到有人大嗌「我地唔係好恰架」
我真係好感動 好想喊
大家終於醒

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

多謝手足

多謝

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

推

多謝咁多位寶貝！

點都唔割！！！！！

正
希望啲阻膠識咁諗就好

當警察屢次展視執法不公，社會無法依靠警察的時候，市民要自保，別無選擇，唯有自衛還擊

下次再有人響附近阻頭阻勢就當佢同一路一併搞掂埋佢

太快睇唔切

好彩有你地

多謝！

今晚嘅事唔駛拆，我地所有武力只會用於自衛
focus兩個有前傳嘅做文宣就得

未證實前傳係點嘅我地冇資料唔評論，唔知道，好似都係因為打人先，冷處理

感動死！！

左膠聽做黑警落地獄路上既墊腳石